R.
Alléluia ! Alléluia !
Alléluia ! Alléluia ! (bis)

1. À pleine voix, louons le Seigneur,
Que règne en nos coeurs celui qui est la vie.
Ouvrez les yeux, le Royaume est là ;
Jésus nous appelle.

2.
Il est venu donner sa lumière,
Nous donner sa vie, nous révéler son coeur,
Christ est Seigneur pour l'éternité,
À lui la victoire !

3.
Il nous envoie par toute la terre
Annoncer la joie, annoncer l'Évangile.
Proclamez-le dans tout l'univers :
"Dieu sauve son peuple ! "